潰壩倒數23米 長江仍需努力！支那華東最大水庫九穴齊開狂洩洪

潰壩，無控制下一下收皮，死得乾脆，冇咁辛苦
9穴齊開，有控制下零遲處死

結論：點都係死

由3加到9
睇黎佢真係仆街

唔夠水飲
比多D水囉

爆壩又係咁多水

保壩排洪又係咁多水

結論： 相信政府 無事

開盡水龍頭同最後爆水喉都係一樣

滿到瀉曬出黎

PK，長江追住黎落

長江！

零遲處死真係好慘

一刀收皮乾脆d

無事啦 國家咁強大

上面張圖邊個apps?

開始信報應
好撚勁咁落足同一個位 一個月有好多

三峽大壩固若金湯

真係黃祖死10次都唔掂

關羽

呂蒙？

繼續落雨呀唔該 水為財 落得越大 我國越強盛

加油

水淹7軍

中國一定唔會有缺堤災難發生
天佑中國 中國一定會國泰民安
美帝一定唔會趁中國係艱難時刻攻打中國

下面張圖

洩洪咪得，水閘全開，又可以發電

唔會有事

金寶字母湯

其實點解唔一人一啖飲哂佢
13億人咪解決左，

一啖唔夠咪每人一支500ml囉
反正每日都要飲水

真心想學野

如果落雨快過排水
成個sink盤冇咗一邊
諗下都興奮

水淹江夏郡

話時話，襄陽居然冇事

天

滾滾長江東逝水

水閘全開等於零遲處死

每天愛你多一瀉.....

而每過一天 每一天 這醉者
便愛你多瀉 再多瀉 至滿瀉............

蕭生講先有用

支國從來無水災，只不過係清洗下街道

連登仔集體發功燈力都十足

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #黃色經濟圈 #國際戰線 #馬格尼茨基人權問責法案 #快閃文宣 BNO「5+1」

咁永續9穴 thanks

先將上海浸落水㡳 咁就唔驚三峽爆左既衝擊啦

問題係個壩冇事，但個下遊陷包散

有電都冇用，成個支那得番華南經濟圈仲轉到，華中經濟圈因為排洪收皮全毀，華北/東北經濟圈又大蕭條，美國只要攪一攪香港，成個華南經濟圈收皮，連帶支那成個經濟宣布死亡

黃河之水天上來 長江之水壩上來

沒事

仲落緊雨？

范爺

萬里長城永不倒

咪當沖涼囉 沖涼又唔見你驚？

水為財

唔好再燈喇靜靜地贏唔得嘅，無事兒無事兒

願公義如大水滾滾

準確打擊

唔覺會有事

咪玩，中國的大壩不會崩潰的

上面張圖預測10日內長江流域有1米雨量

九穴齊開 一齊出水
好似好淫咁

暴巴

放水係關羽吧

傳統梅雨天係由7月到8月
問題宜家已經落左一個月，而梅雨天岩岩開始

點會有事

真係美軍都做唔到，日日落係長江

三峽大壩就一定唔會爛既
但下游就

記錯左

g持

要相信祖國

九穴齊開狂洩洪

分別不大

冇事嘅
唔好嚇自己啦

水為財
中蟈又贏

係加水

windy

這是習帝的考驗

垃撚圾
落果少少雨點會搞到崩堤呀
再落勁d都未撚驚
咪撚打晒飛機啦
肉酸呀

唔關事，本身雨季，果一帶年年依段時間都多雨，係今年特別大

咩叫倒數23米

氣象武器

水為財沒事兒 有国才有家下遊被水沖去還有黨呀

邊會有事，中國咁強大

固若金湯
固若金湯
固若金湯

係囉
班小粉紅好鍾意話中國十三億人一人一啖口水都浸咗人哋個國家

其實係咪可以浸既都遊緊水喇

咁少水邊夠我地偉大既祖國同胞飲呀
落多一倍都未驚過

長江万岁永不倒 問我国家那像水災

化水為財驚閪咩

水力發電大國

咁少
屙篤尿都多過佢

九頭龍洩洪
證明我國水力工程多麼偉大和成功
抵制億年一遇的水災都不是問題

支那感動全球

十四億人ㄧ人一啖飲晒華夏至今五千年啲屎尿垃圾精華

大陸唔係好叻揾部飛機放化學嘢整到唔落雨咩

周瑜番生都唔掂！長江洪水直指九江郡 柴桑城失守！

柴桑都失埋

蕭生講過今年唔會潰堤

No people or buildings, no electricity needed
Modern problems require modern solutions

應該煲過先飲既

梅雨，又稱黃梅天，指由冷熱空氣交鋒而成之鋒面雨，在每年的6月初到6月中旬於中國大陸長江中下游地區、四川盆地東部和江淮地區、臺灣、日本中南部以及韓國南部等地形成的持續天陰有雨的自然氣候現象。

唔會有事，信政府

Push

多難興邦

all in 唔會有事

化水為財

邊會咁易有事

冇事啦 23米你估咁易咩

願公平如濤濤江河

一定冇事 邊有咁易爆

落多一公升雨都無事

冇事既, 你班人唔好係度造謠生事, 講一d 同事實不符, 不盡不實既說話, 希望你地臨崖勒馬, 免得最後搬起石頭砸自己腳

153了 升得咁快，上兩星期先146

滅

加水！

中國咁強大，沒事兒

正啊喂，落多幾個月

早幾日先破150

係咪一定睇到實情，唔會被和諧？

濕撚哂，唔撚驚

之前一日都升唔到0.1

水咋下話
倒返落海咪得囉

天氣資料好難和諧，個個國家都有做

見佢殘體app啫，而家武漢死撚咗幾多都唔知啦

年年都有大雨，邊有咁易出事

下遊：我有啲頸渴

一睇就知習大大想流去印度果邊造福人群啦

我愛習寶寶

以前去廣州，落到黃雨咁上下已經輕度水浸，d 渠擺明塞晒或者有d 係假既，何況其他落後d 既地區

而且雨量......

係咪會繼續落雨？？？？

有冇水災概念股

相信政府！下游好多武肺死屍要沖返乾淨！

國安法
你泄露國家機密

仲有中國唔會有事 你食屎

同美股一樣放水

其實積水先係最大問題，影響到生活同健康，當年秀吉都係用呢招攻破備中高松城

1m

準備收皮

冇事!

呢度係連燈

九穴中出一百連發

解掂左 冇事啦相信党

點都會繼續泄洪繼續保壩
理撚你下游浸到海底奇兵

潰壩嘅可能
1)就係高估左大壩能力，泄洪泄慢左
2)或者個閘口玩得多壞撚左

佢現只2孔出水，排水量收細左，怕下游武漢等地浸得厲害，上游四川，雲南，貴州…等地已停雨，上游月中才有大雨，佢應博末來1O幾日可慢流減水壩水平高度，迎接長江2號

北水多到

唔會有事啦
痴線洗咁多錢起個大壩
落幾場雨就冧檔

你估中國水利真係咁流咩

大壩都開九孔喇？

龍脈終於都通返

CCTV: 邪惡美帝跳求雨舞導致水災

凌遲

瘟疫is ready

通常哩啲機建到咗上限仲有一啲buffering ， 所以23米之後應該仲要幾十米先出事
信政府，唔怕

快啲辟謠啦

麻煩大家幫手推下
今日又有和理lunch 冇人講

一公噸江水

習總會用氣功展開一道空氣牆頂住

各種腸胃病細菌寄生蟲病毒全部已經準備好

年年都水浸嫁啦 年年都振災 之後咪又無事

信我14日唔再落雨

香港黑雨都好似係1M？

D 水好叻，識搵位走

冇事! 中國萬年一逾既洪水點會頂唔到

認真，支那炸堤引長江水入河南再入黃河，有冇得唸？

富起來靠今鋪

水位高過個霸會點

驚閪咩邊會爆

柴桑都頂唔住

水底撈

其實有冇人可以解釋下條壩係度既作用

細菌大王：全軍出動

今次長江真係做左單比華東更有意義嘅善事

windy係捷克公司，我估應該唔會被和諧

現在先睇住水浸片先喇，買左(長江大壩冧)門票嘅觀眾可能要等到月尾長江2号洪出現先會上演

之前係發電，而家係玩9下遊9菜

老實講，平心而論，共9呢單野唔係錯曬，成個三峽idea係孫大砲唸出黎，支匪只係執行

好撚邪 點會咁岩圍住成條長江落

香港5月都成個月無停咁濟

位於南面嘅小漁村表示曬緊太陽一樣熱到出水

超越左香港 可以探索未來水世界

其實放支飛彈用熱力蒸發晒d水得唔得
睇卡通片 七完罪熱到蒸發成個湖

14 億1人飲1杯乾旱都似呀

你小同我擔心

AV

#天譴

信政府唔驚，我蟈咁強大，區區幾啖水點會有影響

23米好似好多咁
有冇人解釋下有冇可能？

無事兒

神又豈止於聖殿中～

西門慶當年都係九孔流血而死。

冇事，信黨
冇事啊，屌你咩

大紀元亂九咁將2個水庫擺埋一齊講，若佢講果加多23米係長江大壩就好危險，因為大壩以前嘅測試有幾次去到175米，現係153米，幾年前嘅測試有可能出現過移位，所以佢現都唔敢儲咁高，而且近幾年要用幾個月時間清大壩内河床沙泥垃圾

咪傻啦，唔會有事，中國實贏

信政府唔驚

北水來了!北水來了, 有財大家齊齊發! 股市有長江照住, 要幾多泵幾多

一層樓2.3米高嘅話都有成十層樓空間,
根本唔會有事, 相信黨

你以為啦

成個湖北變湖咁滯

死未啫

雨季黎姐 邊係報應

三峡水库 13日 14时00分 153.76
36000(入) / 19000(出)

繼續儲
衝170

好熱呀香港，比d水黎plz

無事既，信政府，唔怕

水為財，不要為國家添煩添亂，亲

全國13億人一人一啖，飲曬佢

中國唔會有事啦 小小雨啫

今次仲大鑊過1998年嗰次

不過中國當然可以安然渡過

無事兒 無事兒

水淹七軍 威震華夏

缺提呀。。。屌你。。。

缺堤

唔係得我哋飲緊啲東江水，大陸陸沉都似

厲害了我的蟈 水源充足 足夠人民使用幾十年

真的很感動

點解唔呼籲14億人拎水樽出黎裝起佢

仆你老母街, 中國強盛, 唔會有事

黨可防可控無事的

無事既

大壩守恆定律
你開唔開都係咁多水

唔好比佢停

屋企老人家話今年大陸大水之後下年聽大旱，最㢢係退水之後乜蟲乜菌都浮曬出嚟！

利伸：屋企啲老人家以前喺新界務農維生，屬於佃農果類人

一定要有事

九穴齊開，只係中国自主研發嘅新AV題材，落小小雨無事嘅，唔好大驚小怪

武漢7月13日晨早快線，喜歡晨運嘅武漢市民已轉移玉步在天橋跑步，跳健康舞，耍太極，而且可觀賞武漢市多座宏偉嘅建築物

咪燈啦

係提前落晒D雨
會唔會浸得仲金

咪變第十個窿咁漏去下游囉, 沒事兒, 沒事兒

cap水

整個天津大爆炸2.0應該搞得掂

係囉
整冧條壩, 就好似架貨車炒咗咁D貨瀉晒滿地就大把人埋嚟搶免費嘢㗎喇

燈光普照

支那加水 最緊要落雨

仲有江西

中國呢家做緊既野叫戰略性儲水，他日旱災呢啲水就賣返俾外國

蓄水期全力排洪
唔知依家積咗幾多沉積物喺底呢

九穴中出 啪啪啪

其實係散唔到水
吸返上去再落過

一般嚟講呢
河壩雨季用嚟蓄水
旱季就放水
咁雨季就唔會泛濫
旱季就唔會缺水
另外呢條就話拎嚟發電

一定唔會有事啦，成班又係度燈

我們不是吃素的

唔好亂講啊
我國有偉大嘅領導人英明領導下
點會出事

睇到篇新聞話仲有個最後方法，就係開晒下游幾個蓄洪池

巴打唔係好明可唔可以解釋下

中出狗穴，可防可控

信政府啦

你班連燈仔唔好幻想太多。

支持 水力發電

一人一啖都飲晒啦 係度造謠生事

總動員十柒鳩幾億人，每人日強制飲五公升長江水

9穴合1

水為財！好事黎

之前無人信蝗蟲會嚟到中國
正如而家無人信會爆霸一樣
我信有奇蹟

唔係應該咁寫咩 故弱今劏

其實而家同爆左霸冇分別，都係浸哂

推 你若放棄 誰衛我城

共産黨英明領導，一定無事！

無事阿 咪燈啦

敵軍增援不斷加入

點解可以咁多巧合

潰霸？蟲話黎？
唔係叫崩堤？

追住條長江嚟落
世界第九大奇蹟

三峽大壩每天每小時流入量35000左右
至今持續快一個月還沒有停

前鎮子洩洪量35000
剛好打平
所以水位一直在147到149浮動

看起來中共是把長江當水庫
長江這條水庫裝到滿了
各省份都快淹到馬路
鄉下甚至直接淹村子

這時候三峽大壩的洩洪量才減半為18000左右
進還是35000，出變18000
結果就是每3小時上升0.2公尺
一天就上升1.5公尺左右

照這樣速度
大概再兩週三峽大壩就會175公尺

十二年前奧運話如果落雨就會用科技方法解決
而家

之前開3穴依家開9穴
明未

正口竹

手足在天之靈，有時真係唔好唔信邪

𨳒，邊有事丫，13隻小支支，一人一啖都飲撚晒佢啦

精算師

唔只了，呢一兩日愈升愈快
你睇返長江水文網
今日1pm 153.68
6pm 154.17

5個鐘就半米，一日就2.4米

佢賭兩星期會停雨

為著中国災情我們獻上詩歌

When the oceans rise and thunders roar
I will soar with you above the storm
Father you are king over the flood
I will be still and know you are God

Flow, river, flow
Flood the nations with grace and mercy

中共江山固若金湯

倒數十日

大霸實冇事，明明固若金湯

頂到幾耐呢

無事一定無事

小題大做

佢係指10日累積計定係點
累積的話唔係好夠力wor

放心啦，一定無事既

我唔信會有事

見圖飲水

千里長江水滔滔

煲完咪仲濃縮

十支煲埋一支

少少水
驚閪咩

去到呢d情況，自己開閘同爆閘個分別係邊？

有習主席護體
點會呢
沒事兒沒事兒

都唔爆
是9但啦

唔通大豆侵唔聲唔聲, 其實一直用haarp煲緊三峡大霸?

爆咗樣衰好多

可防可控

睇完#1，拍咗下手
睇埋呢個，屌出聲

精準打擊